[I/A]Puzzle&Dragons[37]暗娜狗都唔屌

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 7.9.2 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM

● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西

● Puzzle And Dragons 入面&#21874;神既來源、傳說等等資料
(暫時只係搵到去奧丁，遲&#21874;會再加，有興趣既巴打入去睇下)
( _ 仔食神提供)

● 組隊介紹

By：不爽不要玩

● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)
By：佑．狗狗BB

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

求帶lv10
lm

負皮咗

你呃人

皮已正

信你

男人老狗用索去形容

我icon係mina

我係女⋯

agger個標題

我刀系⋯

有丁既女人

一日升唔倒一Rank o既小薯留名

原來我愛隊TSM又輸撚左

話說今日我遲咗半日到都冇人知

請唔請替身

+1

你係神 邊個敢屌你

淨係試過自己早放半日 遲到最多兩個鐘內

God is omnipresent

🇭🇰🐷

靚女少佐

暫定24號拎寶劍龍 詳情問閃光
冇新隊可以用舊隊

識英文

若MC不珍惜不算罪
專一都太累

射雕2017 d囡囡好高汁
連韓小螢都好正

有冇巴打長掛繼左火天秤嘅紅奧比我加？

難啲囉

雖然兩隻都有但係有啲難度

禾都巧想拎牙

有冇拎

食個lunch
跟住番工刷機皮

痴線又衝rank

Sad 用padr掃紅奧連掛都冇人掛

我鍾意周迅做黃蓉個feeling

神對我有無feel

請問有冇 4 點鐘 mp？

睇錯4個鐘

少佐對我有feel

我4點喎 不過唔會打足一個鐘
清完打多條免費體就算

肯神up比我抽天秤未

想問下山本抽潮虎抽中2次係咪會大buff?
希望比個1.5血

想問而家除左賣寵仲有咩方法儲MP?
BTW 暗娜係邊隻?

買ac

今日緊急打多啲吧

咪又係要賣寵

即係唔企？你唔企我就去炮友R人企了

暗娜係g

咁，改 game 囉

唔係一個鐘就唔企了

有冇MP企

邊關緊急? 成年冇玩

要去新手區問
黎呢到問會比大神笑

邊關緊急?

水R龍

有無劉備scarlet? 我入毒+核彈 你入回+無繼劉備

我想開個新手區 呢度搭唔到咀

會盡快上劉

John

我打得啦

200日 900rank 點跟
我14XX日除左叫少左g之外咩都無得威

鐵丁鐵丁 開台轉珠未
我想backup

叫d大神走啦，阻住晒我同遲仔轉珠

好

我想backup鐵丁課金片搵錢

我轉緊鐵丁粒珠

backup哂青令d轉珠片
今次fap fap

fd in

瘋狂中雷神不是夢

機赫 劉備 2場

撚有人識佢咩，
係都backup心囝再加日文字幕去2ch幫佢宣傳

已經backup咗 準備宣傳念力增值大法

好悶

巨頭開台未

強烈譴責閃光咪再升rank

agger

仲咁好心機玩pad

3個字MP企位
1683 2951

用神隻la g輕取左Lv 10
連根性都屌穿埋

機械kill

邊個係神

Backup佬3年搵得多d定巨頭3年課得多d🤔

巨頭200日 =你4年

8143 9181
求劉備b 假面刷機皮
刷到天荒地老

三十幾萬可以課幾多pack

禾係咪要今日開始backup哂村井, 男神, 碎心D片
諗起都和味

我back up緊roa

做中文字幕仲fatfat

澄空字幕組

長空字幕組

最弊學日文要錢😪

邊洗 我跟閃光學佢一蚊都冇收我

BENNNNNNNNNNNNNNNNNN

所以冇學到 叫女朋友譯算

我都想跟閃光學

同求

驚女朋友話我睇roa出軌😭

屌多2鑊飛撚左佢啦

是咪得垃圾圖冇字幕

我女朋友知我鍾意有JJ 唔擔心

GOOGLE TRANSLATE咪得囉

你會好鍾意愛里

今次1.5條體3粒S-

跌率真係統一

走返入枱底啦

希望鐵丁盡快出片 要啲時間後期加工同upload thx🙏🏻

我0體100粒

清何球

入左

mtrfullclipbackup

我驚你地搵到錢我會🍇忍唔住去稅務局告你地😤

😅

幫你含到雪雪聲 請找數

test ok
等0體

係咪要火狗

找咩數 你偷我d精啵🤔 射番d比我好喎

似轉2射3

已經縮左 射唔到
你再射多啲入黎就

😱😱😱

9731 4797
有冇人有劉B打3場機皮
得50體升RANK希望唔會出事

應該是了
有惡buff
不過這樣組缺火暗不夠沒腦

我有4隻光砲但點先唔駛轉
未諗到

天元唔係得5漫幾exp咩🤔

有冇巴打知信和有暗娜嗰間係幾樓

最少都要轉1c
跟住全頁慢慢等天降喎

機雅換轉生濕婆

唔駛協丫嘛 少啲誤差 個bot易set啲

已經set好

比錢人轉好過 撚狗咁撚 罰人玩pad

2 萬 5 咋？

點解我關野冇咁少經

呢個算係咁了⋯
只比最高級轉多1次1c
最高級的離地到

即係點

神個離地撚又串人

神成日扮野撚化小薯係咩心態

我而家同佢一齊揸坦克

Yes 一齊揸我碌坦克

曾經跟神搵食

依家變左J擊神同MC
你問我答

Mp企位
3491 3142

天元咁春少經,寧願打快d打多2場好過

豬神的黃昏

信用卡係咪唔可以直接課日本appstore

張信用卡邊鳩到呀

幫你召喚MC

禾有張JCB, 課yen好平

同家姐揸坦克算

唔明天元點射
點解睇片可以一炮射百幾萬

睇片都唔明
你可以番屋企

岩岩試左天元射 成功左

等睇大神圍住黎笑鳩你

我都唔明

爆咗box 任巴打 順便休息下

又笑人 我都唔知點解

比個垃圾架仔彈場
心諗做乜勁

有冇人藍極3/機娜/機宙隊機皮

係我做既

機宙點打

唔好死

齊A

羽田g開post

龜頭係g

例子：

暗雅基攻2996
繼6刃 1血250倍光屬攻擊
2996*250=749000
光屬打幻龍暗屬剋屬2倍
749000*2=1498000

Btw
我係咪認真左變左直必？

乜你真係答

長知識了

機皮閃光帝

巨頭又笑鳩小薯

火戰女隊可以點砌???

咪係 luna又笑鳩我

戰女 戰女 戰女 戰女 戰女 戰女

唔識呢個人

星期六真係好撚悶

同閃光帝機皮就唔悶

你又話唔衝rank

我叫你
我冇離地隊 配唔到閃光帝

連你都冇 我會有咩

我雙1都未過

屌你老味又串

屌你老母又串

紅色的青令像是帶著神秘

冇囉今次

呢個架仔轉茶渡留下橫都唔撚識轉

屌你老味唔撚識呀麻屌 又唔教

sor lo-.-

星期六啦 連700都未上到

百屌成材
佢睇住我轉幾場終於學識點轉了

打機皮到幾RANK先唔可以一條體一RANK

681 今晚上700

好似917

山本我屌你老母,成日出d鳩屎野出黎
見到隻鳩巨土唔威嚇真係喊三聲
轉2c同我跌2串u俾我,thx啦屌鳩你

等你上黎搵我

我發現中等隊係最撚冇人權
要多人刷一係離地隊一係平民隊

連組長都出到海捕鯨

閃光唔比新手玩

搵唔切隊正常山本開波

呢隊我都接受架

車尾燈都見唔到

你入 我同你玩

今晚上床聚聚

冇頭尾已經輸左

又唔同我玩

傷心 不了

終於返到香港

返大陸做雞的mc

好慘 俾寵物quit我場

受正常山本玩ok?

mp
7142 7941

哭哭

收到
準備開工

狙擊佢未

我想問下鯨可以點開

好耐冇見

用手囉

串

用腳趾呀我

咁仲問

睇下大家係咪同我一樣

除左神同巨頭 個個我都敢串

好威

勁

我就跟神既
你串我就打你小報告

哭左

對唔住 唔好

ging

1101 8750
mp

痴線 閃光神已經可以carry人地四體拔

咁刀輸

你累輸閃光帝

白虎bb

呢隊duck ng dunk?

連巨頭你都敢troll

以後應該唔會見到你啦棒球女

調轉講即係只敢串小薯

唔好踢爆

成日比佢串

呢隻泡菜囝咁離地架

有無CHING可以CURRY我打機赫

抽唔到亂馬
下星期再戰

6g又坐火箭

想打人生第一隻機赫

呢到都冇咩邊個小薯冇俾佢寸過

交左保護費未呀

你前幾日又唔得閒

初夜要唔要

難以置信
亂馬咁公廁竟然抽唔到

利申：4隻6星3隻馬

其他隨便出
就係亂馬唔識出

我愛6清

我依然認為暗天係最強隊長

仲有無葵廣苦主

聽日無退訂

打左廿場進化統一都冇水孖波 係咪痴線

會長5c已經大力過麒麟好多

想抽到

啱啱打過去佢嗌退訂
298真係伏伏地

有地方350 又唔捨得 唯有等

任巴仲刷唔刷

padr我執埋唔少金躍日備用

MCG去哪兒

我係咁出亂馬，想要多隻殺生丸都冇
辛犬就算了，我唔太執著圖鑑

係戰友網笑緊人

刷左5日機皮 lv先600-700

想打機赫TROLL佢

我想要多隻亂馬，其他6星最少5隻

你條龍仲唔進化

換左暗雅 終於有隊穏打星空神域

有冇劉備b 打機皮

你有幾隻？
我3隻1火1水第3隻唔知轉乜好
最衰火冇Sx好難落多隻

青令講既寶劍龍我岩岩先發覺我今朝一路都get錯左

葵廣叫人退訂？

岩岩去信完和 冇曬 2kf又退訂

落兩隻犬夜叉補數

巴打係邊到買？我想買黎打旅立

原來用mp換 自膠

咩隊咁撚慢呀

又寸

閃光1日都唔止呢個數

利申我係閃光嘅1/10

屌你老母邊個笑鳩我

山本

串你吾起牙

6清又去左食女

有咩用

離地到我都唔好意思搭嘴 唉

趕晒佢地走啦

返高登未

嗨 G

頭先終於成功阻止咗閃光升 rank

15 分鐘

頭先開左下黎睇下 得長空貼貓
不了

多謝你令閃光遲咗15分鐘追我

仆街抽錯左一次中間

有蛋龍

Lc爸又刷左一版S-

冇

幾抽2隻
辛巴丫

亂馬我得1隻

350入左
聽日坐廿蚊車去退訂葵廣

幾時復刻sunday合作

漢子你隻la g好好J

出返核武ok?

點解D人係都要用紅奧亂入山本場...

山本彩我就識
山本場係邊位

唔係有template可以入山本？
梳囉

你有火核武呀

齊咗了 thx

Sor囉
冇山本

山本咁隻銀強,但係得練白囝有得畢乎

唔係山本就執柒左去啦

有冇巴打開潛覺射🙇🏻

有冇山本機皮 我B

巴打係邊到買

梳，會盡快抽到

MCG洗唔洗咁串呀

Sorry 我都唔係山本

錢印 離哂地

又串

我自己都未用過

好想試

mc捕新 閃光在後

唉, MC番左幾日大陸就變到貢串

條仆街食屎狗返唔返大陸都係咁撚串所以先有我既存在

係佢轉左iphone之後先咁

J擊專員
仲未上水既

比mc串既人 有福了

即刻上水

靠你主持公道

可唔可以申請加入追擊小隊

應該神係中間 我係最後

鐵字頭留名

雷神

用緊火雙子龍 無課野

to神&mc
i m碌king u

仆街條火大蛇都俾我賣撚左，而家點玩pad

有冇人放暗娜

呢幾日冇得含 所以食左春藥

MP SHOP大把WOR

2000hkd 我入過既

成版火屬賣晒佢換公廁娜

麻生希兒家淫左好多

暫時唔需要你

你個棒球女佢地唔驚

橙 咁就一世

ho ball

hadieme

yes ar god

神又唔開台

我都等緊閃光神

棒球女姐係邊隻

6g

難以置信竟然有人唔知寵物威水史

波G

2橫火嘛，但隻野唔係男角黎咩

話左頭版要有念力爆石同兩橫火

嘩隻暗娜咁勁既

g皮

女係指寵物吧
佢係小妹黎

咁我都係小妹啦

咁人地話係咪係囉
有丁都可以係絲打

我係小姐

冇人放

轉左玩LOL你問我答

同MCG一齊凌辱緊佢
岩先小妹叫春嗰時又唔打-.-

你幾時有叫過春

每秒都叫緊

今晚得閒搵我

聽日都去退訂算

拎黎課金好過

555

棒球小妹

山本親生女

垃圾game
有無直播打肥花

Back up緊

垃圾猁

backup緊成個pad post

卡經

OK

猁

3710 7511
mp

想問下信和重有冇暗娜賣

2448

利物浦大炒榜尾隊幾多球?

剛睇賽果2:3
乜打榜尾都贏1粒咁少？

咩話？利主場？
傻既，肯定係睇錯

若要生活好

allin利物浦

支持大介寶寶

有冇劉備機皮?

隊型？

有冇通頂機皮

=.=

衝夠未

升夠十木

暗娜有冇隊周回機宙機皮

難民劉

我1rank都未升倒= =

係咪除面具要全滿297？齊隊但冇練滿蒲原

入木model 好似仲好

多個龍殺

以為mc講 差啲屌左落去

香港有份test
快d出啦，唔想玩垃圾pad

賣ac 有意pm

pm jor

升rank 好累X.X

[url]
[/url]

跟車太貼 天天智龍黎

火miru

今日打下停下咁都有廿粒 S-
算係咁

20粒 Lc爸好波

屌你老母直接出五色MIRU啦
拖拖拖隻驚都就黎收皮啦仆街

三條體得三粒

你條體唔夠長

backup 先

350都唔夠

發達大計

我 487

巨頭特登用icon摭石量

條體得200 哈左

明眼人都知佢又課左

唔通show出嚟俾你班仆街笑我少石咩

冇刷機皮都咁高

閃光而家升1lv 要幾多石？

2石

用左錢印都要2石

算數禾決定唔衝lv

三巨頭d 石貼唔貼都係人都知咩一回事啦

禾921停左

發左包邊幾條女好？

有無暗娜可以carry 我lv9

有冇劉備機皮

想點打

SOR 巴打我甩手

頭先backup緊閃光個台，見到唔知邊個話 差名山G 兩隻暗龍女錢 .

應該唔係我掛

巴打半個鐘後再打OK?

應該訓左, 可能聽日

打左了 thx

朗尼好波

龜囝黎

啱啱好睇完垃圾獌

慘 成個月冇得睇達哥

= ="

甩G SOR

有無Ching放光寶石G
用暗/火寶石G換

有無Ching放暗娜
用 換

其實暗娜得49倍 邊度勁???

唔勁 狗也不屌

達哥暫停直播

U囉

有冇人有繼左風神既miru可以加下

究竟要幾時先出腳

慣左挽山本, 成日唔記得開寶石G

我都覺得好細力

Miru? 不了

廢到仆街
你唔係買咗下話

成班仆街引撚化新手

咪臭係

爆左bix
btw 又頭

開左

sunday中級都唔跌d漫畫T.T

冇人放暗娜

人人訓教既時候 ching0 god 就出海捕鯨
閃光god 就衝緊1000rank

你要咩暗娜

唔想比75萬

哦.. 以為你要打咩關

梳有誤會

點跟

醉曖pad

瞓教lu 898

醉曖PAD

有無葵廣暗娜巴打收到最新消息

?

晚安

好高rank

咪又係低過鐵丁千幾rank

新手一問 IPHONE唔JP有冇得同時DOWNLOAD 兩個日本版PAD

彈左驚

得番36體

慘 聽日再打啦咁

葵廣打左比我叫我依家去拎貨了

一齊去

去緊了

飛緊的 而家過緊西隧 等埋

唔JB做唔做到

冇哂人機皮
沖個涼繼續搵

神咁早醒

一早就顯靈

又有狙擊手

有無刷sunday / 機皮

2977 2790 strong egg fast😡

矛人同禾講野巧悶牙

又蝦難民

無人刷野好悶

同緊1000rank日本仔刷機皮

死臭雞收聲啦

暗雅先係臭G

屌你老味又刷

唔想咁快比閃光見到車尾燈

有無山本機皮,我有風神

可以加定我 日本仔走場就陪你

今日可以刷到6點,除左爆BOX 應該可以直刷

我應該爆到11點
183220782

劉備機皮 我b

之前好似同你刷過野
我6點收工,所以暫定到6點都OK

4541 4926
試下

我已經唔記得左

劉機皮 7591 7714

你地到未 我岩岩拎左

拎完走埋啦

鐵丁話今晚要繼續入iTunes card唔得閒拎

鬼國貼吧有捕鯨船,
有興趣可以去睇下

拎左了 仲買左功能內衣

有冇人知邊度有神爸現貨

padr掃倒咪現貨

1500/1 有意請pm

pmed

一開即掃到
多謝神

有冇人11點打3場蛋龍再劉B打機皮

1500yen咁抵

一卡左就GG

清box 先

無錯,但應該唔會炒掛

btw唔炒粉但尋日一入場就error比山本玩死

有冇劉備機皮 刷到12點

比個垃圾架仔彈場

劉b here

我都彈你鐘啦 G

死臭G

6936 7424 招劉b

抽左好多蛋龍番黎，今日唔洗打蛋龍，開心 >_<

冇白狗光服
又冇新暗印/紫龍
破防得隻木限
點樣難民隊打天元

99153745
50蛋龍3場

轉2射3

點樣轉2射3 冇合作果隻大炮

唔係2倍天元得5萬經, 有排刷

廢劉招B機皮
6860 4528

咁跳樓啦

機皮4倍打左十場都冇
日日OT ON撚9

你地講既劉AB 機枝點組？

Google map

求蛋龍

驕係老味又串

呢次唔串真係唔得

柯南個技放咩隊有用

最後199399164

屌手殘

仲以為你蕉好友

冇乜位 我都未開夠300

想加大神都無得加 嗚嗚嗚嗚

呢句真

我2茶渡1風神, 夠唔夠玩,
可以就開得

仲打唔打？

你想加我實加

開場

一早加左你

8277 2452

我知牙 個list最高rank條仆街咪你

9393 8672

有無人射星寶一個鐘 你帶扣血炮

我唔係仆街

MCG射唔射星寶

劉備機皮招B 打半個鐘左右
7680 1896

😨

屌有野做冇得機皮

No

缺297,無人一齊射

MCG極唔極3

有冇劉備機皮
想搵B 我冇水寶石

一星期任刷機操?

閃光點睇

機皮開咁耐你仲未打到右腳

覺醒都未食就掛出黎個D 真係搏屌.

駁唔到

利申琴日del咗件

慘 又俾人拋棄

我一陣就會清晒呢班, 痴線

想架咩屌你老味 0課麻

又冇del你
好惡呀

係咪打 可以打一場

HAM巴禾開左 你入啦

冇人就山本機皮 4840 4928 已有BUFF 打一陣 招B

我a
有無b

呢隊B好慘
SB黑工

點解山木要食一個回潛

無毒係唔係一行都OK

PDC嘅回潛基本上都係S黎

痴線 祝佢爛丁丁

同朋友lv9拉左3回先有8c過左

MC臭雞依家有左閃光呢個好碼頭
不再同其他人協了
好狗

mc is g

機皮要劉B
37184527

蛋龍企位
3618 4391

我同你刷喇
我仲可以刷多隻右腳

個個都機皮
刷埋今日就完了

最後一日刷多少少

明日天元

跌極都係頭
刷到灰左

如果冇2倍我就屌月曜算數

點解你隊野可以一個防坐都冇

對唔住囉冇食

無呀屌你老母

過埋今日就開始爬大神頭

HA 笑左

2000幾rank仲升
屌你老味

有冇蛋龍

我屌你老味仆街食屎狗MC又係你笑鳩人

mc j擊手

笑乜撚野牙笑笑笑有無咁多野比你笑牙

算啦 心情唔好 今日休息
再見

屌劉備都穩刷唔到既
撞火chaser/major唔夠珠就仆街

JJ插鐵丁 求蛋龍

唔比人追擊唔安落😨

5石1粒仲想點

火追12粒木冇機kill殺唔死

手足都係你講得岩 唔好沉迷女色

廢劉點解可以咁垃圾

笑夠未牙

唔係點解廢劉係難民
琴晚諗住升多rank
屌佢老母石田開3粒木
即刻熄驚訓 嬲牙

可憐既我只可以用水miru單機刷機皮永動機

放人馬咪算 2色陣不嬲都垃圾

石田三色陣嚟

要加速推起隻劉比第8層
總之廢劉真係
咪比我抽到風神

蛋龍企位
3617 0824

星期日了 信和仲未返貨

放隻水著木龍 聖誕龍女 IS OK

仲等緊

就黎變四手西

蛋龍企位
3368 2807

FULL BOX,
返緊工刷得慢D, SOR

廢劉難民lm

閃光moonitor留名

4680 3985 我打多幾場唔刷

蛋龍企位
5039 8136

暗娜

唔刷我就收工

上面咪覆咗你

Backup已準備好

用面具咪得

究竟女神俾人吊到反西皮仲繼續等係咩心態

根本就係公廁

係G係公廁

咒人爛丁丁

面具咪時反車時唔反
山本難民
慘

暗娜開車太快
刷極1撞完剛龍先制無回血再撞暗皮先制即死

你入皮層唔回血又關娜G事

重點

無暗水心轉色
快係快但未有安全快刷隊

極1
正常係夠血連續食晒呢2下

有冇人幫打lv9 成日手殘
拉龍 4738 9738

有無人有B隊 5139 6506

買左暗娜，但係發現全隊得娜姐一隻高攻，其他好細力

賣啦 臭G黎架

搵人代打啦

橙

買多4隻囉

提示黎 即係可以任插KILLER

請問邊度有得睇升RANK 計算

左上角

咁係你問題
唔好屈我隻暗娜g

多數無

好似新年會停運野

係喎, 唔記得左

其實係唔運野定冇貨

依家大把貨一定係唔運野

訂左廢事用mp 買住
而家搞到我唔知等唔等好

而家都無人玩

有閪屌未

岩岩退左訂

拎黎課女限好過

why

課女限300應該得7隻木代

岩岩退左訂

拎黎屌女好過

雖然呢到D大神都已經玩到暗娜鬆晒,但而家我D朋友都開始買暗娜玩
我見無乜關打到都打算買埋,而家賣多隻水和龍就夠數

得18體，差10萬經，好悶-.-

鐵班巴你好像好耐冇出腳評了

三界 15體10萬

無抽到新腳 轉左去玩FGO
其實都玩到頹頹地 見開GAME LOAD得快先得閒開下清體

後面果句真 pad 真係世界第一

哈 rubbish

狗都唔屌

469

我屌

你咪仲多

睇黎MC右上角都巨頭化

5139 3659
求劉備B 隊刷機皮

我下面都巨頭化

以後無得笑MC無暗娜啦

慘

含下先

波G MCG

有矛人打碳

劉備機皮有冇人？

twice

睇黎淨係死2個

最後今日都冇人刷機皮

邊兩個 開名

第一次打OK?

搵人開炭PLS

離地隊

癡線 仲玩pad

有冇山本機皮

點砌

MINA

屌你老母呀

墨西哥男子卡布雷拉（Roberto Esquivel Cabrera）擁有長達48厘米的陽具，聲稱是「全球最巨」。無法找到合適對手享受魚水之歡的他，寧願過著無性生活，也想保持出名，拒絕動手術把陽具縮小。

54歲的卡布雷拉2015年成為頭條人物，他的陽具經醫生證明是貨真價實。卡布雷拉坦言天賦異稟令他無法戴安全套，也沒法一展所長，曾有女士見到他的尺寸後「縮沙」，也有女士因為太痛而叫停，令他至今未曾成功交歡。
醫生建議為卡布雷拉進行縮小陽具手術，好等他可以享受性愛及生兒育女，更有成人娛樂公司肯出資讓卡布雷拉做手術，但他仍毫不動搖。
原來卡布雷拉的巨型陽具是後天「煉成」的，醫生指他沉迷「加長陽具」，少年時就開始包住陽具用負重的方法，嘗試拉扯陽具來達致增大的效果。X光檢查證實卡布雷拉的陰莖主要部份其實只有15厘米（6吋），餘下都是贅皮。所以健力士世界紀錄大全未有確認他的紀錄。
身有「長物」也帶來不少健康及生活上的煩惱，尿道經常受感染，睡覺時也要承托陽具以免擦傷。他不能屈膝也跑不快，打工時也穿不下制服，因而被辭退。
卡布雷拉說想返回美國居住︰「我不感到悲傷，因為我知道美國有很多女人，總會有人是適合我的尺寸。我希望做色情電影男星，我想我會賺到很多錢。」
英國《每日鏡報》

( Show Blocked User - 齒輪 )

屌 web版奶野

已經寫左個程式準備打24hrs x7 天元

岩岩淘左個

最後11130261經

it god

岩岩有人同我講,
係咁衝RANK 係射體落海,
條體短,打場雙極就升喇,衝乜鳩RANK

唔識答

見到咁多前清泉手足巨頭化不禁有d心酸😪

打左39個鐘機皮先升4rank

食6石先升到rank 你問我答

佢極1 3分鐘一場

鐵爺

事實 6 700係sweet spot
多免費升rank體力 條撚又唔太短

頭撚完未

比番98MP我

事實係呢度有幾多個上到1000仲衝

你上到2000幾rank仲衝緊呀屌

你唔衝rank 條體咁短
打緊急射哂啲石落海添

屌大笑左出黎

真係唔識講,但我而家一條體打十幾次SUNDAY.升晒D 技.

7275 9962
求B

37體 15萬經

原來你已經9字頭

系牙

我大佬刷rank個陣你地刀未挽pad牙！！！

機宙隊刷機皮
兩分鐘 易砌 方便過劉
有意請PM

上網收暗娜 原本話順豐寄 過完數 冇哂影 宜家last seen都冇埋 得一個tick

有神快拜

真心定假膠
順豐唔係出晒名呃人咩

上網買過咁多第一次俾人呃

6清刀叫d囡幫佢上火箭 可恥

6清努力左2年 終於追到鐵丁

識唔識數數字呀
我同你個RANK加埋都唔夠鐵丁高囉

加埋我好似夠

我認真呀
順豐快遞丫嘛

你唔叫佢影qr code比你先

再唔係加埋閃光

以為padr scan唔到相

4倍直落0體加紅日 下星期日班巨頭會幾多rank

放暗娜章 260hkd

屌打鐵丁

冇左半工 開心仔

巴打係咪真係放

0體真係你刷埋我嗰份 條經唔識郁

無BOT, 不了

我準備左3倍隊娜姐血洗

J插鐵丁

冇開3倍真係寧願屌月曜同機龍

鐵丁 MK-II

有無得開卷刷rank

5倍書 相互READY

葵廣邊間有暗娜

放暗娜 288
有意pm

撳足24小時都有157,813,920
我已經準備好了

岩岩淘左返黎
連埋運費都係688

一早用緊啦 仲等0體 笑左

普通地城有4倍經咩?

有冇link

有4倍就唔止1億

我射月曜2億幾啦屌

你慢慢等月曜 我就晨早擺低咗部機等佢自動同我刷

好慢呀

ok咁我用2個ac自動射月曜24hrs x 7days

咁我就可以專心返工

天元開2/3倍我先射

仲刷rank都唔知咩心態

有冇人要代打天元

Ps 提供龍killer錢印
80蚊/1

笑夠未

80蚊一粒

80蚊 一場

deal

嘩
咁識做生意

打左去稅局要求開file查報G稅

鐵丁代達哥開住台先 oj?

打餐死之後見住條經郁都唔郁下，真係好過癮
利申del左game

唔係呀 我覺得OK喎 嗰晚同女女食完飯番到嚟都升咗兩rank

ok開台插屎忽
招巴打數名

24小時先勉強夠我升3rank

炭79697230

距離目標: 1687509

有無6清份呀

要去返雙極輪迴了

跟心gor學

我平啲 75蚊場 有意pm

deal!!!!!

咪做爛個市bo

52845573

碳企位 有意pm

葵廣mp shop有現貨

葵廣mp shop有現貨[/quote]
有冇地址

星期日了，暗雅還未返貨

有一大lot貨

而家周街都係,唔用先叫清泉

駁吾島牙

連我都有暗娜 竟然仲有人未有

幾樓架

我仲未搵到人放

入到間野最底嗰格就係

幾錢

有冇暗娜極3標準隊分享

75

邊間野

有冇詳細位置
真係搵唔到

D巨頭當人狗咁撚

間鋪頭你揸住左

1410

1410
點跟

唔該曬

1410 買到幾多隻G 你話G 貴定龜貴

個個都巨頭化有日本朋友
公平咩

笑到失控

Mcg

又巨頭化

岩岩去左最底個層買左暗娜,用左750000
今個月要食杯面啦

感謝大神報料 岩岩入左手了

1410 痴線

用左750000mp關你銀包咩事

啲MP根本就無限供應

屌你老味 1400

就黎可以開條巨頭LIST
數下有幾多個千石巨頭

成日冇上嚟
一上嚟又見人柒

1.青0

2.閃光

葵廣打左黎話佛誕先有貨...

3. 報紙

你幾時課比我

有無人刷機赫 劉OR山本

岩岩過左1皮去你戶口

唔見

天元諗住咁樣組
仲有無得改好d?
上組下繼

渣ga

你有冇計過夠唔夠sb

上組應該有18sb
下邊轉3turn
應該夠21點埋隻紅奧掛
用紅奧係因為怕支炮唔夠攻

天元都冇咩興趣

學問極3 可以升到幾多RANK

幾時有串你2橫

有無人

Sb都計錯
你用緊sb覺咪有21Sb

打咁慢比人打兩野都死啦

晏D開波 刷到11點

Book左馬強部無人機

你幾點OK

係喎 計少咗個
無計 我得呢隊
玩唔到全版光d隊

最後一日啦清

紅奧換暗娜用全體攻章輕鬆好多啦

想問要水喇叭刷邊關好

mp shop

8點15大約

好撚搞笑

好呀 用咩

83671642

有無劉備機皮俾我刷到八點半

棒球小妹呢個名真係好棧鬼

做乜又拎小妹出黎Binc

我仲未加五河你既咩

好想抽四隻亂馬玩離地隊

30360223

咁買4隻暗娜有冇得玩離地隊？

4隻75萬MP高D 定4盒4000YEN高D

唔買唔使柒

一仔 下星期可唔可以長掛光埃錢印

夠sb?

又係離地隊

同個柒頭FD刷百鳩幾場都無

有事就一仔

已經準備好龍killer錢印

已經俾鐵丁預定左錢印拉

20sb咪夠

4魚？

等 就食完飯

咪話我唔屌醒你地
用4天狗天元個d唔好錢印繼光埃
唔係唔夠sb彈起錢印招光埃技

慢慢

光服3魚

六刃

Ja嫁

係地面見唔到你

唔夠sb推水寶

咪話我唔屌醒你地
用4藍奧天元個d唔好......

六刃冇破防冇自殘夠破金屬龍咩

夠突呀

1001

2002

9999